而家5：18, 有無人仲未訓？

可能呢2個禮拜發生太多反送中既事，自從612後，一直都失眠
琴晚都係5點幾先訓
今日而家呢刻仲未眼訓..

好攰

成個六月都訓得好差 有時朝早9/10點先訓到

準備陣間直接出去

我有時都會

我都係，好很攰，但又訓唔到

我好你DD....日日都7點先訓到

我既生活都亂撚晒

精神緊張到失眠

返緊工，聽朝無辦法參與，聽晚帶埋屋企人出去

呢排我都keep住睇連登有乜進展，
出到我都會出
大家加油

訓到幾點醒呀

由6月9號之後就瞓唔到
覺得無力感好重
再加上自己嘅私人事
真係唔知仲頂到幾耐

每一刻個腦都不斷好自然咁loop依排嘅事
正常生活唔到
無心機做其他嘢
返工睇新消息野餐遊行返工 不停loop

去瞓了
要返工
今晚見

無錯！係無力感

各位早啲訓啦 我起身返工啦

通常7點訓到1點
日日都係咁
但我12點就係張床

仲未訓到

我都係呀！我平時好少睇政治，覺得香港官員得淡笑
但今次呢單太深刻！特別係我都有參與612，而家係不能自拔

而家連登比我嘅感覺就好似一個取暖嘅地方咁
原來仲有咁多人一齊努力緊
開IG Facebook, 69 612嗰排瘋狂洗版嘅朋友已經吃喝玩樂緊 好似乜事都冇發生過一樣
究竟係因為我睇得唔夠開先咁上心咁心急定因為我真係愛呢個地方...
琴日睇到中環海濱割地我真係喊
可唔可以放過香港放過我屋企...

我都係，有時食完飯覺得眼訓就9點幾10點係床，但一直眼光光，放底左部電話又會心掛掛怕錯過左d重要post

的確係！我係今個月先入連登，同你諗法一樣！

我都無諗過自己會由政治冷感
變到想愈走愈前

準備換衫出遮打了
一陣頂唔順先蓆地而眠

完全一樣

人係美國

冇瞓，轉頭出去派街招

有 同大家一樣

瞓陣起身返工
放工直落金鐘

瞓唔著
想逼自己瞓
但又驚瞓左會遲起身

7點瞓到3點

頂住 香港輸就玩完

最近發生太多事 + 情傷...
我信堅持係會成功嘅

訓唔到七點半又返工
大把野想講想做又做唔到

無力

一陣出去唔撚訓

屌，真係
無晚訓得好

唔係香港
係到諗自己點解會揀咗今日走

我都有諗過 但真踩到今晚 真係會死

有

基本上日日mon post

失眠失咗好多日

又一日望住個天光

緊係有

外國撚表示就算自己係外國都同你一樣日日留意住睇到天光先訓，訓少少醒左再睇

有無人一陣一齊出

準備訓

Take a rest bro
反送中可能只係民主嘅其中一戰
我地仲有好長嘅路要一齊行

天光啦

好撚攰

做咩咁早係嗰到

加油

凌晨2點放工 廢事返大西北

呢排辛苦曬大家啦
撐住呀！香港靠大家啦！

大家加油，呢個時候要頂硬上

巴打一陣九點邊度出發？

cls公司

加油 香港人

咁夜都無體育館開 唔撚沖
煲底有營

瞓少啲 香港問題會少啲
唔瞓又有咩所謂
各位淨間加油 衛我城

11點瞓，3點又醒
就嚟要食安眠藥先瞓到覺

有個政總做野嘅人同我講政府7月突然間瘋狂加會
正常每個月十幾個鐘
而家就一個月內37個鐘就想過左佢 因為7月20暑假就休會 所以係用晒可以開會既時間黎過明日大嶼

第二十一項

會議時間：

2019年7月5日(星期五) 下午3時至7時#
2019年7月8日(星期一) 上午8時45分至10時45分
2019年7月8日(星期一) 下午4時30分至6時30分
2019年7月9日(星期二) 上午8時45分至10時45分
2019年7月10日(星期三) 上午8時45分至10時45分
2019年7月12日(星期五) 上午8時45分至下午12時45分
2019年7月12日(星期五) 下午2時30分至7時
2019年7月13日(星期六) 上午9時至下午1時
2019年7月15日(星期一) 上午8時45分至10時45分
2019年7月16日(星期二) 上午8時45分至10時45分
2019年7月18日(星期四) 上午8時45分至10時45分
2019年7月18日(星期四) 下午2時30分至7時
2019年7月19日(星期五) 上午8時45分至10時45分
2019年7月19日(星期五) 下午2時30分至7時
2019年7月20日(星期六) 上午9時至下午1時

不過而家忙緊g20同碼頭送中
過左先再開多個po
香港人真係好忙

你都有得瞓
我晚晚冇得瞓第日又要返學

訓唔訓到 睇住身體

一日半日唔訓 無乜野

我由6.9前一晚已經失眠，果晚喺床頭係咁諗香港之後會變成點
果個星期係發生得最多事（9號晚被黑警抄牌、6.12好多手足受傷被捕、6.15梁凌杰烈士被政權迫死），每日平均訓得3個鐘都唔夠，心情都勁差
又要睇資訊又要出去夢遊（次次都有去足哂咁滯），真係身心俱疲
尋日終於可以一野訓到16個鐘